伍健偉事件唔好插得咁大力

始終伍健偉同天水連線係同路人
過去有幾勇大家有目共睹
無謂咬住唔放LA
大家笑下佢小學雞就算喇
下次咪學精D LO

認同
OMDB big雲都係同路人
唔明點解要插咁大力

伍健偉係唔岩 但你地都有不足

分化❌❌
搵改善空間⭕️⭕️⭕️